# LCS

### Lenguaje utilizado ###
Python 3.6.1

### Funcionamiento del programa ###
* Los archivos .txt poseen las cadenas de caracteres que van a ser comparadas en el archivo main.py
* El archivo main.py imprime tanto la cadena mas larga como el tamaño de dicha cadena
* Se pueden modificar los archivos .txt como se deseen, y se puede utilizar cualquier cadena dada en consola por la funcion lcsSize(cadena1,cadena2) en main.py